小小事就亂撚晒，真係完美教學如何被挑撥

你班撚樣eq高少少啦
連登好多人mon post嫁
之後只會越黎越多有心人惡化呢d小沖突

一d都唔撚難
比三五個ac出黎跟住互屌就得，總知正常人見到唔好跟風屌唔該

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要講！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

所以我地要喝止啲人互屌！

一晚變哂鬼